
                      Waltz, buenísimo. Esa muela encima de la galera es total. Los puntazos de la película son tan buenos que creo que no me he reído tanto nunca así en ninguna comedia. Grande tarantino. Por favor que ganas de ver las siguientes de la mamba negra....
        
            